其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（167)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

Btw 求Pokemon Go送禮朋友
每日一次
不帶感情

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

Lm

lm

而家d60後

我

你唔係唔睇牙

有個倫敦金騙案既fb page 好多女add

咁冇交帶！

請me la diu 禾00後唔射波

起到身就睇

即係唔睇

春！

Hi all

琴晚瞓醒啱啱好95min 完場

沙發

早抖

幾時收得工

準備收

你就好

dse雞 不了

原來細佬你有起身

咁晏嘅

炒得 唔捱得又唔鬧得

但高汁

咁夜收工是咪睇埋歐洲市果d金融才俊

間唔時一次

又有高人

仲晏過me
今鋪 俾你拎返個第一啦

試過見日出

矛人

咁厲害

行夜街

不過都係一次

今晚再起

快啲瞓 兩點say個hi

今晚無晒人

人

好多偽毒

最近都冇人

以前返過通宵更
攰到癲

咁夜

做完尖留名

聽陣歌訓得

冇你地想見d人姐

唔係輪架
正常辦工室時間

辛苦

係好靜

邊個邊個

夜已深

咁老細睇我既 有回報

原來你咁早瞓

例如呢？

盲腸

好事嚟

個個weak緊等睇波 好似係pm傾緊

因為大家都準備睇波

吳廣德

我垃圾黎

Hi痾

祝大家早日離開呢度出pool

健康人生呀

無機喇
打算起間姑婆屋 自己喺裡面過世

當年加份人工唔錯

莊

做狗做到懷疑人生

請我

吳好緹

跟

自己起啦 會有成功感

218 五個零

你咪師講我啲嘢出嚟啦

老姑婆唔做雞㗎

返左酒店先復

骨灰位都無啦 仲姑咩婆屋

睡了

我住緊了

我frd話留間房俾佢
但係佢已經無影

夜了 睡了三十秒

有樓cda

留比我
Ok?

禾屎左
海葬算啦

我打算睡一輩子

嘲車長「成世揸巴士」，車長：「咁你成世搭巴士啦」

巴士佬

唔ok
係女人先得

都唔係我嘅
幫人看屋

讓屍骨腐化變臭最後比人發現

pc仔最驚執腐乳

我有諗過裝平安鐘

有樓
養唔養寵物
利申 唔會周圍髫屎

馬蹄老心水清

唔養

養唔掂自己

無樓 垃圾屎

夾錢得唔得

疲倦也未曾睡去

禾是其是非其非牙

識人做平安鐘

得
唔知要幾多

聽講可以打去傾計
唔駛自己同自己傾電話

呢句係邊個講起其實

文青細佬好似係

Load左一陣乜水

係啊
仲周不時會關心吓你

好想john

春

同你一間房OK?

偉人

每個月一百

太貴 不了

叫你call我 唔係叫你做

好想食譚仔
係韓國開間譚仔諗唔諗得過

卡

部隊tam

比

領

諗住沖涼除低 點g

在

返左邊個屋企未

有野爆

終於番屋企 等到訓著

諗得過

夜啦老人家快啲訓

禾一直係到

幾時可以收皮

唔睇鬼片唔聽鬼故唔俾人講唔睇血腥個個

咪阻住你 做野 係咪

dse雞

廢老仲未訓聽日又射？

又開左個制？

彈出彈入

你點呀巴打

打你架！

冇射牙

仲唔訓

等睇英格蘭？

未眼瞓 準備睇波

大獲
開始眼訓

快啲起身

等左成晚

起身鳥
睇一陣，唔對路就瞓算

做住coffee等
善用時間的花生

Hello

[black] [/black]

Hi 夜晚唔巧講人

好肚餓

仆街我delay

0:1

加油啊

我買左英格蘭

幫手燈吓

春訓左成晚？

有冇人聽到曾志偉把聲

召喚你呀！驚你起唔到身！

咁都安心啲

佢有講

收皮啦
祖國必勝

嚇9屎

Yes

利申：not weak

花生morning call

我尋晚都係咁 睇完再訓

Ho sweet

佢咁少嘢講嘅

點解佢會去左友台

佢把聲真係好正

你要唔要我半夜叫你痾夜尿呀

啱啱有人曲線串佢矮

你無chow 禾牌

都直線 直接問佢矮嘅球員對高嘅球員應該點踢

為咗你健康我即刻抄

成日痾夜尿先唔健康啊

佢唔出聲嘅

試下先知

有啊 佢話咩係下面捐黎捐去

禾驚驚

抄牌！抄牌！

之後好似冇出聲咁

啊春要唔要？

Chow咗牙春先

花生又花心

終於講嘢

講得一句廢話

我delay

唔俾？

禾要花生個牌is ok

渣ga換電視

印咗街招聽朝貼

係房用電腦睇咋

又

嗱 唔好再話無人抄你牌啦

煮唔煮水餃食好

撕幾張嚟j

係廳睇開針啲

我邪住左克羅地亞
去weak先. 希望聽朝起身見到克羅出線

煮
最g持人地食野

撕曬佢等其他人攞唔到

船p煩交俾你了

你食緊咩

你好似日日都係睇半場

...橙

早抖啦

港女琴日最後睇哂呀

頂唔緊了

大家幫幫手可摸

我先收錢 半場客勝
收伏尋晚輸個啲

跟住 就會出現返

啱㗎啦 佢一話瞓先可以入球

算 煮！啱啱磅完 尋日休息左都無重到

食緊小丸子 雪實咗要下午場先食得

Goal係goal 不過係我英

矛錯
諗住幫克羅追平

快啲瞓

威！
飲多盒奶算
好想食雪條

食啦

做咗運動食好哂

獎門人出黎講波
暗示左呢場既結果：Super

再做囉 out put多就得

又話瞓

巴撚閉！

2個月無食宵夜

之後食返兩個月

見今日有啲成效咋

中jj

有聲有畫面

叻啦

男人最痛

比我獎勵下自己啦

屌一行開就有入球

我覺得好應該獎勵呀

但克羅地亞唔比我獎勵

行開多幾次

我都話super嫁啦
扮瞓追和成功

其實都好撚抵死
下下入一粒就諗住食過世

英格蘭入多粒好嗎

曾志偉啲哎丫

嚇撚死

睇哂成場算吧啦

我feel到會加時12m

好撚嬲

英格蘭 典算

唔想再睇12m

好緊張

呀 會緊張到不行

老了 心臟頂唔住

入未啊

英格蘭如果輸 真係抵撚死

英格蘭

屎巧眼訓

成日呢啲位先罰球

加時

又加時

成日都係咁

真係加時..應該12m了

巧想瞓算....最後都係克羅出線

12m真係緊張到

巧刺激

瞓咗

啱啱冇哂人都覺得你地weak咗

兩球入球都睇唔到

眼瞓

唔眼訓不過唔想睇

太遲換華dee入黎

巧開心！

快啲weak啦

秒weak

花生是咪方加

最後一日

禁電話禁到1點58分weak左

訓左無睇 英格蘭琴日炒格仔幾多粒

今日係早返工人類

早更

世界變

好撚眼訓

返8放2

牙ling

應該一點放工

淨返兩場咋

我都覺

你？

禾都想

早晨

早晨 尋晚加時就瞓左

連波棒糖人都恰9我毒撚
食撚屎

車廂中間有空位麻煩企入少少

睇到尾好眼訓

輸錢

請你不要on9

唔好喺呢度排啦呢度比較劑迫
蝦9我肥

贏錢輸波

早

笑撚左

總之買和啦

100

在在

幾時郁話在清係好員工

贏左幾多？

早知我都all in 和

買廿蚊羊三十蚊

今日我係神射手

答佢我係邊度都擠迫

牙叔+1

7月射手榜
牙在 牙叔 一球
100 廢老 半球

lunch 可以食豪d

喂禾係放補假好無牙

牙拎幾時到你

可以加兩蚊飲凍飲巧街針

我最鐘意番工唔會射波 有假都唔請

熱愛公司

輸哂

咩叫波棒糖人?

大力啲

好眼瞓....

x2

搞掂啦

X3

睇完波表示唔是真係好攰

你係早更同事

利申:好少捱夜

X4

會攤係床一日?

貢係捱早

我真係登到仆街

琴晚做到差啲又見日出

下場邊隊捧盃?

法包啊 屌你個閪

好 即刻按樓屙煙

All in

Me sin is早返的好員工

震驚了嗎

Cfu 講得巧

幾時都係清最明眼人

Cfu早

燈神

渣ga 禾巧精神tim 因為訓左晏覺

一日都係你

仲講

震驚全個銀河系

輸左唔想返工

射波啦

咁早返去是咪想偷廁紙

要返工對沖

想睇魔笛冠軍

季軍戰再嚟講

乜都唔想做

禾刀唔想做人喇

等睇我基射爆克仔

成屆都無入

偷都偷好d

3仔

頭痛

1仔
好眼瞓呀

怪怪早

牙怪

唔想做野

morning
繼續忙碌

肛肛

牙春

每日都唔想做嘢

馬高
好忙？

無 跟緊3個project同埋適應緊新老細即

今日仲要起勢俾人chur

今日冇人嘅

hello 春

Hello 究巴
佢地去咗邊？

冇人理

Pm哂

係冇哂人

從來沒我份~

我話頭痛矛人理

生根當做例行

藍剔當造例行 我慣了單剔

出哂pool ?

頭痛去食隻蕉

濫剔

我想sl

咁靜嘅

大家忙 多麼漂亮理由

浸親

烏豬呢

食蕉有咩用?

冇你係度

失了縱

食乜早餐好

點解大家記到歌詞咁叻

我文筆差

電話有冇事啊

掛住佢？

練下字 平靜心靈

你掛住呀嘛

書都唔睇了

咁你都知

阿花

我都少咗
仲有好多書未睇

掉西瓜啦

hi 花

抄寫 唔係自己寫

屋企成堆書放咗喺度

🍉🍉🍉🍉🍉

已經係書塔

玩筆

縮縮

窮人沒錢玩

上個月尾買左三本書，上星期收到之後屋企冇位放

射波一係去翠華食奶油豬沙牛麵
一係去太興食餐蛋麵

暖

文青牙花

自己生意

係扮文青
儲書撚

我都差唔多 左塞右塞

勁

識嘢！太興餐蛋麵

我仲打算見朋友去台灣 去博客來買定書

平有平玩 貴有貴玩 貴筆唔送技術

太興仲有糯米雞

有冇巴絲想要書

唔食糯米

用緊safari 咋

勁春咩

太多喇我

玩筆
我淨係識轉筆咋

人生少好多脂肪

都係好多

我靜係識來回轉

即是仲有空間

巧勁呀

無啦 塞死哂

啲書睇哂未
再買斬手指

暖後個句agger

刁你

通一通任督

暖後?

岩呀

惡撚到

最後

打錯

嘻嘻嘻

唔講個屌字都惡
大大力屌! 你!

不過儲筆通常為靚
要寫就緊係好寫緊要啲

幫你拔返條神龍刺出黎

曾經睇過一本書 係點通咗我
就係我username呢本
個序寫得好好

講粗口嘅人 真係呢

幫咗自己抆咗未

靚筆冇試過
窮撚唔敢入鋪試貴野
一試完平野一下放低錢就走人

講咩

台灣平啲嘛

係喔
有意見?

我未炆呀

我都係好膚淺睇色睇樣之嘛，太貴都係買唔起
其實我最鐘意用油性筆練字

你重有位擺咩

有

仲唔抆？

鋼筆我放多
Muji咪有枝既，個時見佢平又好簡單個啲款就買左，但難寫到仆街

有啲書會消失架啦

果支唔撚好寫架

我都好想掉書但唔捨得 買得既都好鐘意

超級難寫！！
啲墨又時大時細，又kick

多謝你既意見
希望再次可以X你

炆黎做咩?

有啲冇用嘅 可以當漂書俾有需要嘅人

又唔算難寫
但唔好手感 唔順

用吸墨器定卡水?

都唔知邊啲冇用

後

已經夠哂

用吸墨器洗下筆應該會改善到

花花啲書會再返睇？

下年去台灣就會買

請問呢位客人對基dee既服務滿意度係幾多呢?

有某啲會
某啲唔睇又會唔捨得

點解?
香港去尖東或者中環買都係差幾十

唔再返睇會送晒俾人
屋企矛咁多位擺了

又唔趕住用

我都係咁上下
依幾日唔出街就應該會執下

所以先想睇下有冇人想睇書

要睇咩書
同埋我有啲潔癖

好耐冇食鳥

但我有啲係殘體
同埋有幾本余華既我係睇完好鐘意再專登買黎儲咁

借d意同囡囡傾計 高手黎

你有咩書

窮撚表示淨係識睇漫畫仲要裝app睇

老廟見到果d二手甜書

手機睇好攰呀咁細moon
實體書拎上手覺得開心好多

要返去整booklist
btw 好多村上春樹

依兩日執個booklist 俾你地

睇過向西村上春樹

殘體夠平
有啲書釘裝真心靚

多謝
我會力求去到負100

用ipig睇牙

咁更加冇分別
hand carry又驚整花個盒

細個去圖書館都鍾意搵新書
做第一個借

我矛

高手係d 囡囡主動搵你傾

係！！！！
呢個都係其中一個原因，但就搞到好大堆書係度

好多謝你上黎同大家分享
我今日真係學左好多野牙

我都有一兩本

殘體紙質rubbish

反正都要去小品 冇所謂

好似以前有叮噹借

比錢可以了

平時唔食
係去到太興點都會食

係咪有心得

我留名想學咋
我成日係咁講嘢都冇人理我 又俾人已讀不回

ok 留電話 payme 比你

好隔攝 唔好夏天去

正

冇啲新意

7月快啲完得唔得

你係咪打錯字?
係咪想快啲痛完?

五月去完了

Pmed

有得搵人

我都想再去

巧多廢老涼冷氣㗎

係到算唔算

搵牙拎=call g

大安其實幾好hea

我個野壞左啊

典解?

巧多細路響樹鳩跑鳩嗌

大安站

關關難過關關過

禾愛西門町

做撚死人

用生命值硬接啦

成日都壞

其實你做咩 點解要踩咁多個鐘?

點計法
ot定補假

今次去西門町冇乜點行

睇下你想得到咩啦

矛問題

應該比某成日壞機既會然傳染左

好mk
我愛松山

有錢都好

大家都愛壞

無咩想得到

打工都係為錢為生活啫

想得到人生定成為錢幣奴隸

因為發掘到有間cafe 係有菲林嘢睇

係好
呢排鍾意放假多啲

一定唔係我

其實返工返到無咩想諗 都幾好
無乜嘢好煩 公司嘢又唔使帶返屋企做
而家淨係想放假 同親戚一齊

好撚忙 屌 晨早比啲咁高難度任務黎

眼訓

尋晚場波仲要加時

名呢

睇到幾典

好似430

唔記得

玩命

忙有時都有好處

辣殺

仲要輸錢

係
特別唔開心嗰陣 忙啲係有好處

Sor lor

係咪西門町同龍山寺中間

I know that feel bro

我淨係想放假 見想見嘅人

係行去家樂福嗰陣見到

受唔起

已經唔會可以經常見

我日日都想

點解

why

但開始攰 要諗下見咩人
同埋啲show 好撚多啊

咁我可能知邊間
上次有去買菲林

睇唔哂 要咁樣安慰自己

行過幾次都無開

下星期日晚有macross 82-99

我本身想去有間賣菲林機嘅都就唔到時間冇去 屌

而家要揀show 睇
the killers 888 我睇到兩次了

上網買算了

輸撚表示羨慕

邊個應咪話邊個

好想去high 下
不過依啲得自己就唔去了

睇緊jp auction

無錢都想放吓假㗎

啲錢輸撚哂

Agger

收手 咪再倒錢落海

攰到無時間諗

我以為工作能夠療傷

唔想靜落嚟諗嘢

做尖為我療傷

有其他人講先

攰完返到上床都會諗

搵野做啦

冇野好做

緣盡

As long as 工作順利

原來緣盡哪位又開始再等待

灰

Bless you

煉獄健身室

星期四了

唔順利先可以少啲時間諗

不用上班的一天就是晴天

瘋狂睇書

曬太陽

聽朝都唔駛返，聽朝先曬

長途車裡觀看 過客天天變改

太狼

李廣先 好似係

放假可恥

唔想諗嘢

落雨中

做咩改藍字

廢老要返工牙

好想方加

天灰灰會不會～

聽日就星期五喇好快！

決賽
之後冇嘢可以期待了

讓我忘了你是誰~

期待四年之後

揮定先

四年後出pool 未

同個名襯啲

唔好用腦 訓

做到隻狗咁

汪

牙叔

最衰下晝有野做

早！

讓我忘了妳是誰

馬蹄子

點解藍襯啲

想型啲

因為他是個boy

黑色先型

一齊未出再一齊睇決賽

我驗過，冇j

我都想

返工咪幾開心 天父baba賜俾你

即刻中性左

牙花 殊殊殊

係咪順眼咗少少

本來都好順眼

花一定出咗，可能結埋婚

Once you go black

法國依度好多吸袍

放咗幾枝螢光棒喺褲浪

見完我個樣 就唔係咁講

show blocked user - 牙花

例如呢

咁細條

You never go back

幾枝紮埋一齊

我唔會有pool出
就黎浸死都冇人救

我同你

咪一鳩樣

你有幾大條

青馬級?

聽日一定會更開心咖，你話係咪牙哈冇太郎

見完直頭話係女神 唔止順眼

未夠三個月 唔準講

叮噹一個縮小電筒照落去
你什麼都不是

你哋見完會後悔

繼續吹.jpg

而家先知咩

因為會自卑

Single dog single dog single all the day

卡比糕 救花花！

求關係圖

跳落去淺起哂啲水 救哂所有人

吓

圈手size定大碌不可屈size

我比起cat girl更差

我個樣都中輻射咁，總會有人比你差

原來已經喺池外
失敬失敬

why not both

你揾個電筒黎先

你又繼續吹.jpg

卡比eat lemon all day

我有呀

如果真我都去吸下輻射

慘 喊出黎

一
鳩
樣

乜都無講啊 屌

同你比？

欽敬欽敬

巧man牙叔

唔爭氣咁笑咗

可遇不可求

今日準備開筆

眼耳口鼻唔見得人

邊個擺咪邊個

一生只為尋找一個這樣的人

隻揪

吓話

打撚死你

使乜講

入佢中路

D人拍左幾日就可以

大直路啦

大隻港？

想訓

禾只係胖子一名

訓醒又要開工入膠叉喇

天日終於禮拜五

個廁所等緊我洗

琴日做完大腿內外腿尖依家行路都痛

花生

牙生

好眼瞓

女神

DDED出咗狼淫殺

琴日做完咖啡成身都好痛

00

牙春
今晚冇波睇早啲瞓

Cfu

改晒d 名又出到

依家行一步痛一下

18碎以上先玩得

收工駛不駛去做前列腺保健果d

但都幾搞笑
天光啦！琴晚冇人生性病

牙肛

你會咖啡邊條
禾肥到要折磨自己

Detail

會

淨返兩場好唔捨得

丘比特係咪會變左3p

呢個時候最憎行樓梯！

被獵食者會因為生性病死亡

莊！

00後放榜好快18碎
買定先

Pm

花生變左gethering coffee

群P ed

門口閃閃腳果d 好似係

: )

唔是笑哈哈咩

ching sick balllll

26/7 保健團
1 牙春
2 大巴拿

姐姐你買

禾26號去左飛田新地啦

賽後報告pls

妖怪通

閃閃腳係新野嚟？

買完冇人同我玩

剩係識煙仔唔要爛腳

雀仔腳底按摩牙

純文字討論

都未去

哈哈哈哈哈哈哈哈

禾夠18碎就玩

終於訓醒
仲好攰

笑什麼

禾都係胖子

又話去左

瘦身男女

7月26

男

笑乜撚

大大後日又星期一喇

搶我對白

大大大後日又星期二喇

係男男

咪改咗囉

然後就沒有然後了

後來的我們

嘻嘻

在某處另一個你返緊工
在那裡另一個我微笑著

不如禾做女

做乜咁嬲

唔好啦
男男唔好咩

幾好 咁樣
係咪match 了

其實而家係藍男

牙叔是大家的

mo match 過

男男呀

對方心怎樣在跳
或你根本不會知

okok

牙腎

MATCH!

開始眼瞓

zarahn 時代

訓囉 又唔使做

咁多人中意腎

好羨慕有雞比食有電腦玩既巴打

呢d topic 永遠都係平行時空討論緊

交友配對公司HK Romance Dating

船P咪有份囉

搞手都係求打個和

@船p

靚女/嗲女+非港女格=有囝
靚女/嗲女+港女格=
柒豬西/毒西+非港女=睇唔到
柒豬西/毒西+港女格=

去左食雞比啦唔會召喚到

G比

見到有人召喚

咁都召喚到

真。樓主

你夠18碎就玩 但唔同我玩

都無

人貴自知牙
要明白木門對木門既道理
自問是柒果堆
會考3分揀三大咪盞做炮灰兵

樓P

真。雞脾

召喚樓p成功

呢個係早更定夜更廢老子

幻覺嚟

替工客串幾日

B 更廢老

準備返香港了

典會唔同姐姐玩

炒咗日更佢

貢禾一定係7豬西

2工黎冇得炒牙🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

開心既時間過得特別快

It唔識串

收工 狗衝去做尖

睇左唔知邊個更廢

收工可恥

無圖無真相牙

牙左返左屋企未牙

你巧嗎

你問下夜更廢老子

仲未收工

佢射左波

唔是太好

又射咗波 是咪禾cfu嚟 膠汁會然+成日射波

仲有唔講大話

此乃讚美？

變左sing土大會

典解牙

是其是非其非

烏絲！！！
巧耐矛見！

又被恰

頭暈

剛剛

吹奏緊cfu

Wugg

hihi

好攰好眼瞓啊

保重身子

仲未出pool

想再去多次東京了

已經攤咗喺度唔敢郁

唔好上水啦 瞓陣好過

想去宮崎

終於見到你

準備瞓了

做緊囉咪

25up以上既女仲係單身既話 一定有好大問題先會（好似係）

其實當左部電腦係你

可不可能還我自由

不可能

有女係唔同啲

又話藍色

麥能爺牙
禾想收工牙

牙叔比次雞會

就收工

1001

u

會錯意會然

過咗6點後 我話事

即是而家未啦

差唔多

我話明轉女

你話男男

d 野未做完都係繼續坐

收工了
巧眼瞓

今日放假

冇訓晏覺咩

之後講返岩

係咪個個moon po搶1001

要15連

倒數14連

倒數13連

倒數12

倒數11

倒數10

倒數9

倒數8連

斷

倒數7連 會唔會斷?

屌

998

999單機成功